回歸左廿年仲自欺欺人唔肯認自己係中國人根本鴕鳥心態

根本你去到全世界既地方
你同佢講你黎自hk,佢都係當你中國人係chinese
你去到外國有咩事又係搵中國領事館
身份認同唔係唔得,但你本身係咩國家既人就大大方方認啦好心
香港人既身份等同話自己黎自上海或者北京或者廣州咁
最尾你咪又係中國人
你可以自欺欺人覺得自己香港人身份優越咩國際化
講到尾就係地圖上既一點,一個國際化既"城市"
你鐘意又好,唔鐘意又好
97回歸後香港人就係中國人

但係我都係中意叫自己做香港人喎

中國香港人

係呀 , 香港人根本就係Chinese 無得佢地唔認

但係其他人知道係香港人只少唔會抱有敵意

完

幾時屌柒埋加泰人、蘇格蘭人？

中國人既野唔關佢地事
英國同西班牙既又關你撚事

唔係
因為你駁唔到

樓豬被秒殺

支那同香港人唔同

香港人有自己嘅貨幣自己嘅語言仲有最緊要係有自己嘅文化

仆你個街咁唔通香港被法國霸咗 我地就要認自己法國人？ 多鳩魚

Ching 講得好
班小學雞網上講到天花龍鳳
現實又唔敢否認自己係中國人

收1200咪做返中國人

我係咩人駛撚你理
你自己鍾意做支那人又好 做雞 做鴨 做含撚狗都好
係你自己既事

外國有咩事又係搵中國領事

BNO
完

又一個自爆既傻仔

揸bno寫明英籍囉

你同班加泰仔講啦

唉😔

點睇scotland有權公投自己去留
香港人就要俾人威脅30萬廣東解放軍

無架啦

過多十幾廿年

繼續輸入腥港人 黎香港

香港人個朵會重臭過中國人

睇得AV多果然係蠢D